是日靚晚餐 瀏覽撈麵

屌你屎忽打手

冇湯 點噴個小二

呢間唔同琴日個間

d牛腩有肥

呢間正阿,D牛油脂味好香

專登叫佢走湯

名呢

樂園